是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

可樂呢

差唔多日日都食呢個

淨左好多筷子